[PS4/PC] Monster Hunter World [324] 我是回鍋玩家

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

Lm

岩岩買game新手留名

咁樣唔得呀 啲人都唔睇頭po又點會轆落去睇到張gif
要放喺大圖下面

有阿迅玩

我是回鍋玩家

留名

多謝巴打carry

原來個中文wiki冇更新
2樓舊po資訊唔錯

我都想打下珠，齊人未？

今日有冇爛西？
定全部iborne緊

我發現啲輕弩配裝都係Juno Wong後版本
下次可以加返

Not yet

岩岩打左陣beta
先知原來新兩招傷害又唔高
格數又少
難用到癲

有fish ball 大佬係到

咁我哋響營入面飲下茶等完場算

你講緊乜嘢武

我都係靠佢帶

有迅龍打？

Sorry 太廢兩貓左

救難好啲魚蛋好撚廢

太刀
唔記得講武器

你唔好抹黑魚蛋

有咩打

點先刷到有

求6場 炎王王 carry

求carry 炎王王7場

你太低防，升防比較好

又幫人

師兄認錯人

原來要打黎重置定唔知熄game再開?...屌我白刷個幾鐘

各位，刷到迅龍嘅話，打完㩒任務歸還
個quest就會喺返度

迅龍要點拆

今次再打迅龍有冇額外報酬？

爛輝 -2
有無巴打一齊玩
集會區域：4ZAGYjTzNjiT

求

入左，推

屌你老母，有個hr21 入黎新手唔緊要，掛機唔撚打，完場先過黎刮野

🖕🏼
街場同燒材料一樣

下次加密先

極品

成場唔柒打，唔識唔緊要啊，掛機真係好撚燥

有冇人想打迅龍？

真家假

開返機啦

啱啱返到屋企，想join有冇位？

即刻醒咗

full左

Sadd

上到網終於 多謝你啊和記

點樣刷迅龍最有效率？

睇運 刷左成晚

幾個人一齊刷

點為止刷？
打完任出黎？
熄game?
定入任放棄？
做齊都未有

不斷熄game 開game

係咪重覆到個任務description唔同左？

yes 刷到記得唔好熄game熄機

你係咪想打？ 開一場比你 之後我走場

thx 但我想識左聽日同fd打
求指教
開game睇description -> 冇 -> 熄game > loop到有
就係咁？

通常咁難用完 遲d就好似見切咁改到易用左

我要打怪loop法 loop咗7個鐘頭都冇

係 中間個句會唔同
真係睇運 今日刷左6 7個鐘先有
仲要幾個人刷

下 咁癲 難出到咁？

就算加長個無敵時間都係差過兜割
兜割高攻 招一條氣刃 回練氣快
居合 低攻 唔扣氣刃 回練氣慢
r2 扣一條氣刃 比兜割低攻 唔回練氣
真係差好遠
真係好似得個型字
同埋用黎連下技咁

你r2用得好咪可以唔扣

有少少好奇油雞打左幾多隻

我估3000

2g 年代玩家新加入
想問下呢隻扺唔抵玩
點解一開始咁多劇情

無人玩iceboren?

抵玩

想走劇情向 但劇情我覺得麻麻

即係要玩哂啲主線先有得自由接任?

有冇人玩

打一陣主線再打一陣自由任務解鎖主線
夠hr就開啟新野

Beta都咁搞法
不了
等佢出先打

唔洗

歷戰王炎王龍係咪王入面最易打
同普通歷戰幾乎冇分別

ching夜晚幫拖打？

好似淨係係超新星爆得發啲 同多咗招打乞痴
同埋有招觸發唔到轉身衣既會秒

笛新手想問下咁多位巴打, 點樣可以三重演奏?
我剩係禁到2重, 但睇片D人可以三重, 究竟咩timing禁先可以三重演奏?+

係咪指第二下R2一次過吹番哂前面三份譜?

我覺得麒麟王最易 之後屍套 之後先到佢

惟一死個一次係殘血見切唔切佢吠之後俾佢撞死

咆哮殺

點解唔見有迅龍任

我廢柴黎
只係叫打得舒服過其他王

屍套對冇客制回血嘅我黎講簡直惡夢
啪水多過打

屌 琴晚一場都過唔到炎王

係呀

炎王王屌佢跑狗嚟要係咁追住佢

打定哂3份譜 R2 等佢自己慢慢逐份吹
見到吹到第3份就㩒多次R2
就會一次過將3份譜補多次

另外R2 + 推方向都會有唔同動作
前 + R2傷害同暈值都好高架

有冇人有迅貓

利申 刷緊

唔該晒, 試下先

想問下R2+推方向 唔同方向係咪有唔同暈值

點解一定要當佢係輸出技?
你大迴轉可以即刻接居合拔刀之後已經可以出見切
安全過你大迴轉之後收刀大硬直之後仲要冇得出見切
居合氣刃拔刀 基本上係必中 唔洗好似兜割咁有機會miss
唔通轟龍跑緊嗰陣出兜割?
宜家多咗招居合再nerf 見切係增加咗太刀既彈性操作
要自己判斷咩時間出咩招
唔再好似之前咁無腦鳩斬鳩見切鳩兜割

番名

個任係大凶豺龍
訊龍有機率出現

見過人喺恐暴龍斜路嗰度執痕跡

hit數有少少唔同所以應該有分別?
同埋令啲衝擊波中哂頭都好緊要

有冇人想打迅龍 試下刀？

Thx

宜家吹笛可以180°轉身

歷戰王炎王龍 用咩武器會易D solo到
打左幾場街場都有隊友死3次

仲要頭5分鐘

有？

個人黎講太刀 弓 盾斧 都易

開完比你 我就走 8區camp

大佬k 黎緊

帶無巴打開到迅龍一齊打？
利申 刷緊

我唔打

蟲棍空戰普貝原來仲安全過地戰 係咁對住條尾飛

太刀兜割見切一齊改弱 慘

大迴旋之後接居合淨係收刀已經要收2秒，呢段時間夠翻滾幾次喇，居合收刀收咁耐除非條龍企係度如果唔係你都係打唔到佢，但係條龍企得係度點解我唔縱斬＋左右移動斬？輸出又比較高，又可以調整自己去安全位置，又可以接見切，居合輸出比唔上兜割，保命連無迴滾都好用過佢，我為咩要用居合？除非正式版修改，唔係都係唔實用

但一區就已經夠斷

救難調查歷古4格1貓
場場都有人貓心很累

Sor巴打 遲左睇post

居合博r2 得0.1秒無敵

多數斷左我就騎 用埋麻棍麻蟲做輔手

可以睇下 大致上就係我想講既野

普貝同極貝都唔建議用近戰做控
會斷仇

唔似遠程控制到想邊下控

之前玩到hr40就停左轉左另一隻game,岩岩重新玩番依家有啲咩要做？暫時都係清下任 想重新pick up番

第一頁

打主線想搵人join可以叫me 回鍋唔知有咩做

講咗一定會睇唔到

要擺得高過ib張圖啦其實

入呢度啲神父場就冇乜呢個問題

黎緊 岩岩刷緊

仲有呢條

自啪

-6打到把冰盾斧想由頭練下
玩到成個智障咁
入盾又慢 超解又miss 打又彈刀
係咪要有心眼珠先易用啲

盾斧自帶心眼

好悶 有冇爛仔場

有無人同我一樣
打左成年紫任juno
而家點執腳印都唔會再出juno調查任比我

仲有冇人想打下迅龍？

想試

我唔打的

我未必贏到

K巴真係好偉大

打撚死人咩

長槍打迅龍真係好正

多謝K巴

等大神新片

K巴從連登神父晉升為連登工具人

重新買左pc版
做一刀獵人極速解任先

今晚應該關game

說好的待機72小時呢

關game都可以待機
要打自己刷啦

單刷左鋪爛閪窿好痛苦

邪教

有迅龍場?

我都想轉會

乜你份人咁講野架

虛偽個稱號係你提出的

天真覺得馬車有錢打機？

有無人帶我打迅貓

你又啱⋯⋯
劉馬車生性病母倍感安慰

我到依家都仲用緊最受歡迎嘅黑暗左右

有咩搞唔掂 黑暗左右就得

用黑暗左右solo？

玩弓想問點可以量產到強走藥

賊弩，佢暈仲多過我暈

食菇

同人集會所交收 比個個唔save
不停loop

仲有冇人想試下打迅龍？
準備關game 關左就冇得再開比你地試
要自己刷再開

想試 係咪太遲?

玩左咁多代MH

依家打返火龍系真係好易打

單挑上位都過到

我入完去就會脫離

試下單挑beta個隻火龍

Beta 個隻火龍有咩特別？

新招 閃光耐性

MHW所有野變難打嘅方法係咪就係閃光耐性

出呢個描述就係迅龍
易打過轟龍，有招中咗會有慘爪個狀態
最尾隻嘢屋企係瞓街，點解係瞓出面唔係入面
我都唔記得入面原本係邊隻瞓，古森啲龍太廢

關左game了

唔係 juno王 炎妃王 冥燈王 都唔係難打在閃光耐性

lm

望住olay係咁斬佢隻左翼，我都覺得痛

有冇場 我beta全部都未打

樓上兩位

自己受害 累埋我

唔好quote

油雞玩分身？

佢final version 會點，好想快啲知

如果炎妃飛果陣閃到落地會易打好多wor

係咪bam 咗
冇咗個回覆

炎妃 飛緊 閃落地
玩緊同一隻game？

如果

全程地面戰你都要解決到地火既問題 仲有唔少人仲係連佢大招要不斷大跳仲做唔到

識玩一定係黑暗左右

如果貝希魔斯黃道果陣閃停到會易打好多wor

小弟想搵人打普貝 兩個人過唔到 得既巴打入黎幫幫手 Thank you
3evtyeQfcjsD

處都無人幫？

等你幫

入左啦 得我同佢兩個

真呀

你夠做

真男人

係唔係有可疑身影就一定有迅龍?

開果個入營嘆茶都得啦

有無人一齊打?

唔好意思呀 我都係PS4 回鍋玩家 呢家想轉PC 但聽人講好多外掛 想知係唔係真

Iceborne beta 迅龍 任務code

on9和記又黎料
sor

唔緊要 黎過

mia搞掂得架啦
我要放狗

外掛改唔到數值，改其他野影響唔到你

遇過一次無限時間轉身衣

慢慢放Thank you

有冇刷爛西團？

岩岩去到上位
整咩防具套裝好？

仲用緊下位角龍混套

打完返去打mhw算

輕弩神

騰龍係你好朋友

仲係貝處拎唔到騰龍

假處處

有咩打呀

E家先玩仲得唔得 仲多唔多新手

迅龍任 k4tW mG00 0000

total war

正

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

眠左既第一下傷係2定3倍?
麻緊既時候又有冇傷害加成?

2 無

好勁

仲有無

我都想佢仆街死
佢攪到我冇左個fd

佢8月頭判刑啦，唔洗好耐

我屌佢老母好鐘意半夜或者超撚早打黎
我唔撚彩佢
已封鎖

SFV票個挑戰任係咪要等祭典活動先會有

有機會，最好上官網睇活動schedule 就一清二楚

想要但丁外觀但冇素材

而家刷珠 應該點刷先比較有效率?
想要痛擊珠 達人珠 匠珠

幾時玩都得
街場10個9個係新手

★9太陽熊熊燃燒之時

佢應該係講紅魂石

依家就刷HR30 歷戰
有機會就刷歷戰火魚活動任

嗰個任無架咩?

攻擊珠點刷好都係刷HR30 歷戰任？

無，打紅魂石係另一個任

Okok 陣間返去刷
紫框定咩框好

刷珠就係咁，無話邊個任易啲出咩珠
一切都係機率

唔想打怪刷嘅可以google 吓另一個鍊金方法

歷戰就梗係紫框
金銀框係刷素材

紅魂石任係不定時出定期間限定

不定時

thanksss

on9 迅龍任要刷出黎

原來而家steam5折, 有d心郁想買, 但又想等埋冰原睇下有無得再平

好心就出ice borne 就開放晒啲活動啦
都就嚟出新嘢仲咁孤寒

想問下pc版依架係咪攞唔到希里外觀

而家有爛輝打，係咪一定要打？ d裝最勁果批？

終於過到一場炎王
有咩避佢大技秘訣 我5次入面會有一次收唔切刀

裝唔使理，主要係武

咁都係要刷爛輝？上網打d人都打唔贏

睇頭post

3缺1 有興趣可來

會tk人嘅

琴晚打過 好廢 成日貓
最尾我忍唔住踢左個999走

初到上位，飛雷龍裝好唔好用？

打炎龍王 用弓係頭射射下就俾佢噴火一招攪掂

傳獵唔肯帶我

刷緊都唔出，有冇其他方法？

要出game再開

騰龍？

係咁重開角色打人名好煩，明明一早預訂左，好心俾D福利啦

啱啱到上位邊可能夠打到貝希
珠都未齊啦

芒亨係咁㗎啦

有無人帶我打炎王王？

迅喵任

cKPL Nr00 0000

幾肯定等到iceborne一出即刻全部變垃圾

熔山龍裝啦，夠你挨到去打Juno

咪揾人帶囉隻野又冇單人血量
依度大把人帶貝

你幾時帶貝

巴打我有 打唔打？

正阿喂，求房number

入咗 ？

下位熔山龍？諗住整飛雷龍上任頂住先

打咗2個鐘頭 而家玩手機game算

俾班高手帶
8分幾鐘就攪掂隻炎王王

多謝巴丁

巴打

熔山龍係上位裝黎架

有冇集會區 number?

自己一個打咪又係8分幾，呢度d高手

乜要避嘅咩？
利申：帝水盾斧+強璧

呢隻野識打係solo快過多人

放閃光彈啦仲擋

玩開淨擋可唔可以入場架，未打過炎王王

999lm

有神快拜

你冇強壁技能擋唔到架喎

我有強壁

Olay 大神好似又係beta嘅暫時最快記錄

咁仲打唔打好

咁可以擋完即刻收武補粒閃光彈，之後夠時間俾你出一套超解

如果本身想打爛輝可以照打嘅
不過帝王武就冇謂追喇
刷下珠留返9月用啦

而家得把恐怖龍太刀，第一頁睇就得爛輝龍整既武器先勁，有無咩建議整咩好

個人覺得鎧羅火刀同恐暴龍太刀用落唔會差太多
純粹配珠比較自由啲

迅貓
3d4Z L000 0000

得兩種選擇，一係繼續追求呢一個version 嘅最強裝備或等9月

咁刷石？

姐係可以等9月

cGRL Ry

迅龍

的確係咁，所以冇咩動力玩

盡量刷危險度2嘅歷戰怪
會高啲機會出風化珠

冇人？

刷極都唔出英雄龍脈石

有冇爛輝打場?

吓 頭po個太刀list某程度上嚟講我係排名有分先後咁排㗎喎
我放恐太落第二係真係因為佢係暫時第二勁嘅太刀
如果火太keep唔到無傷 恐太係勁過火太

溶山龍寶玉咁撚難出

我打左5場，最後用埋激運卷先出到整匠護石

今晚有冇人一齊刷石？我得hr 31 廢新手

好似改低咗機率...我130hr已經要奶呀婆先出靚珠

我唔知真定假啦
每個人都要過左某個hr先會解鎖某部份珠
我由上年1月開始斷斷續續咁玩到200hr
到宜家仲可以連一粒屬解/ 茸好珠都冇
阿婆係咪睇唔起999hr以下嘅獵人

唔係 200hr左右 有匠珠 屬解 茸好

好彩我幾套弓裝都唔洗屬解
如果唔係 好難再玩落去

咁攻擊珠要幾多hr
暫時一粒都未見過

攻珠 一開始1粒 巫師任1粒
之後睇運

長白斬 無屬已經好過恐太啦

就係除咗呢兩粒刷極都刷唔出
斷斷續續玩咗4xx個鐘都冇出過

個人認為 打貝易d出靚珠

普貝？

呢兩粒r8珠
唔記得講我都冇見過強壁珠
真係咁難出咩

3位數hr表示打咁耐得2粒

120 hr都未有呢幾粒

想打爛西龍

頭po有傷害模擬器

就嚟300，零茸好
注定我唔係做奶媽

玩玩下大劍想轉玩斧劍

邊把好

毒斧，賊龍斧一等一神器

認真答你
重擊 鎧羅麻斬 帝王麻斬 炎妃冥燈

充能斧定斬擊斧好用？

我覺得係機率問題，你講果d我都有，匠珠拔刀心眼短縮都有，全部一粒，炮術有5粒，攻珠3粒，特射2粒，防性0，早氣0，昂揚0，總之瘋狂奶呀婆就得喇

奶呀婆參考

如果你偏向擋肯定充能
如果你偏向避肯定斬斧

我每次開game例行公事咁即刻奶阿婆奶足30幾次寫低哂有咩珠，但一直唔見頭先我講嗰幾粒，可能要等到iceborne畢埋業先得

兩把都用下 試手感

真
頭先搵咗個叫赤咩同so咩p（英文名唔記得全名）幫手打普貝，出到第2粒解放珠

so咩p 淨係記佢中文名

但你唔打返30幾場
個排序唔會變 你奶完=無奶

梗係有打返夠咁多上下場數

傳說中既太古烈士

有冇爛西CODE

睇打咗幾多hr無咩意思
你嗰啲hr有幾多真係拎黎刷珠?
人地場場4紫 又係升咁多hr
2紫又係咁多hr
可能又有啲hr係拎咗去刷下爛西 歷戰王
活動任

有無巴打知pc 點改返好似ps4 既手制setting

咁你都真係幾黑

姐係你覺得都應該要整返把？

有冇人幫手打炎妃

見到有兩個人比負皮你好開心

打咗場4紫滅盡，昂揚貫通一齊出，打多d la

毒瓶x4

火焰珠破龍珠耐火珠滑走珠我都試過

街場d爛輝成日三貓

有咩打 BTW 聽日出唔出去大家

sure

itachi

game裏game外都係good buddy

睇見d廢老藍絲打人 d狗係到食花生就嬲

Cls我打齊其他s/a既鑑定武都未出火太
有無咁讀心

有冇CODE 爛西

我鐘意用太刀貝希裝, 因為有達人藝! 但請問仲有冇得配其他裝增強下性能?

有場

我都係入日本仔街場

增強下咩性能 想出咩技
試下用下面個網

日本仔場喺邊搵code

有冇人打炎王王

一野洗左我幾萬point 而家見到第50次會有粒匠珠
係咪即係玩49次最廢既練金(12point)
第50次去返龍脈練金 就會見得返粒匠珠?

yes 我打炎妃呢啲一定用恐太
一嚟keep唔到無傷
二嚟有龍封力

唔係，因為佢計法係1-1-2咁計...
詳情可睇呢條片
佢比埋個excel 你慢慢玩

如果用android 可以down個叫mhw decoration sniping嘅app
方便過用excel, 但要少少時間摸熟點用

用咩都好
希望呢位巴打係鍊49次金前見到呢個回覆
我驚佢鍊完49次發現一早過咗粒匠珠會爆血管

即係鍊金都係1-1-2咁跳?
我以為做任務先會1-1-2咁跳

Sorry 我理解錯咗你句野
如果你係用鍊金去洗走唔要嘅次數
你講得啱，係要鍊49次

冇問題反正我未開始鍊

btw 大家記住登記做選民

緊急!仲有35萬年青人未登記做選民

最近回鍋 想砌過套統槍裝 有乜介紹

想玩咩銃
唔同炮擊類型有唔同砌法

每樣都分享啲得唔得

有兩把

以下係考慮砲擊類型最高傷打法
通常型 － 全彈發射
放射型 － 蓄力砲擊
擴散型 － 刺砲（通常會配合刺嘅動作縮短因炮擊已產生嘅後座力，所以打法叫刺砲）

重要技能：砲術3，砲彈裝填up；蓄力砲擊要配集中3
防性，防強自己決定加到幾多

其餘技能因應打法，參考方向：
全彈發射：砥高，剛刃，匠（因為全彈發射太食斬味）
蓄力砲擊：心眼（以防第一下攻擊彈刀），迴距（追怪用）
刺砲：心眼（以防第一下攻擊彈刀），砥高（以防未換區就要磨刀）

即係無心眼玩唔到

PC 比完笫1次錢就可以一路free to play?

有心眼令成件事輕鬆啲，無心眼咪自己注意吓斬味同肉質
唔會話無技就玩唔到呢把武器㗎

兩個腐皮係做乜 唔啱聽就負?
無心眼咪推業物同斬味 等自己唔好彈刀

我都忍唔住負評咗自己
咁反智嘅建議都講得出

其實佢整條龍真係好認真
可惜我地成日只係要去挑戰新龍同新裝
唔會去用心留意佢d生態

有冇人打貝希摩斯？想刷珠

如果你carry可以打陣

我未夠班carry

開場試下？

依家開

有冇巴打一齊打貝希？4TKfmWYzX8DG

冇人

仲打機？

無人係好事 今日唔係打機ge時候

終於出左火太刀

點解我見其他玩家雙隨從貓識放閃光彈同陷阱？

技能黎？點先學到？

呢排點解有負皮

TK

Ps4得咁少人打6星7星調查任

連登有新野
p牌仔

新會員

點會有

咁多位安全翻到屋企未

Safe

而家仲有無雙刀愛好者?
岩岩玩返真係好過癮求最強配裝

點睇危險度

睇hr條件

Hr13 危險度1
Hr30 危險度2
Hr50 危險度3

應該係咁，希望無記錯

其實以會心系武器嚟講 挑戰者lv2 + 攻擊 lv4 係咪好過攻擊 lv7?

睇下對咩，對古龍黎講應該係
對樹對屍套王可能用力之解放效果好d

唔係睇！有幾多咩？

最後都係要睇埋你最後兩套裝分別點配先下到結論

始終挑戰者唔算穩定會心來源
例如你套裝好依賴達人藝
又要挑戰者先滿會心 我就唔建議喇

一個係執痕跡時畀你嘅指示
一個係接任務時畀你嘅指示
兩者嘅結果都係一樣

其實都係諗住用石出
而家係皇后冥燈蟲棍 4騰龍 龍王獨眼
配埋珠出到 攻擊4 超會心3 弱點特效3 看破6 90%會心 刷多粒達人就95
定係出匠3仲好

唔駛匠3啦 本身已經白斬
又達人藝又有業物

想知你剩低啲位出咩技
btw妃冥棍好R丁
除咗望到條白斬好舒服之外
數字上係輸恐暴同騰龍一截

出保命 一係體力3一係迴避性能3
騰龍棍唔係仲差咩 同妃冥棍一樣攻但得藍斬 係有20%會心

騰龍棍匠4開始有白斬
主要係贏個龍屬
棍其實係物屬雙修武黎

妃冥技出完迴3之後 要無傷3/挑5生效
先追到騰龍棍就咁 弱特超心見7
已經配埋迴3

新來 有冇800餐券以上獵人帶我玩

咁等我今晚試下騰龍棍先 仲要個效果咁型
迴3好過體3? 因為我避多數都用棍跳起避

我鍾意迴性3
自己偏向碌走個判定時間 > 碌走個攻擊範圍

負皮接收器

我是回鍋玩家 請問現在什麼武器最強

竟然無

雙刀不嬲係七劍下天山

有份俾

潛力圖

咪呀 巴又就來1000張券

痴線
我得百幾

我200幾張表示慚愧

我最少應該係農場points 得廿萬

我廿萬都無
睇嚟都係靠你請食飯

應該有50萬以上係比左阿婆

長期跟mia搵食 點解要餐卷 嘻

爛煇前冇玩，最近想回鍋，用開盾斧
有冇話刷左咩裝先好啲
我見上網教配冥燈y裝，點先開到個任

我都想跟mia 哥搵食

y裝 = 歷戰王裝 = 活動任
煩請check官網schedule

改夠名未

我都想知幾時可以同明哥一齊食貓飯

太刀過唔到火妃個任拎轉身衣，點個火炎好煩

終於夠料整 呢套，各位仲有冇大劍裝好用

技能：弱點特效lv3，集中lv3，拔刀術[技]lv2

頭:龍王的獨眼α
身:大馬士革β
手:爆鱗β
腰:大馬士革β
腳:火龍α

始於出多粒攻擊珠
有3粒啦

點解唔上黎求救

試過，冇人得閒

我一陣得閒可以俾你carry陣

錯的時間
夜晚實多人
仲有唔好撞正遊行同集會

K 神 carry

一陣留個靚code

建議 快d升到上hr50
之後打hr30或hr50歷戰任
hr30 (珠個機率高d)
hr50 (龍脈石機率高d)

之後就快d客制武器同防具 打得舒服d

今晚刷珠

求帶 差4粒攻擊珠

刷左20場歷古一粒英雄龍脈石都未見過
啲四格歷古唔係炎妃就係鋼龍打唔贏

黑暗左右/熔山弩虐佢

炎妃打唔贏都講得通難打
鋼龍應該好易打下 不斷打頭倒地

贏我贏到，但打得慢
試過跟youtube片啲太刀教學
用不動同爆g打佢倒地一次 順便升紅刃
但紅刃兜割鎖頭呢part真係練左唔少次個成功率都低
一係就打中啲腳同翼
一係就慢左一兩刀佢走開/吠
有時睇落中哂都冇暈低
歷戰又有閃耐
最慘係啲四格嘅全部15分鐘
一唔小心俾佢返左佢屋企我基本上過硬時

你兜割個陣係咪推實左 左菇？
唔推會直上直落
推左 跳起個陣就會向你推個方向郁少少

咁有咩意思

有無爛輝

有推，就係想推去佢頭前面再反方向兜割集中打頭
唔知係我向前篤個位置太差
定我控佢方向+三角個時柒左

屍套呢啲個肚成個大沙包嘅龍我完全handle到
要集中打一點嘅龍可能我手太殘做唔到

有刷珠隊? 有冇code

試下倒地之後 兜割𣈴頭吉 但唔推菇
可以會易d打中 冇片唔知你個打法 走位點

屍套個肚似大沙包多d
定 某位巴打似大沙包多d？

我刷唔到歷古龍

我學緊個個打法係篤下巴/喉嚨
再推上啲過頭，推左菇set兜個方向對頭再三角
理論上係咁
實際上係打完一套r2 我企個位瞄唔到下巴/喉嚨
或者係佢倒地時我企左係對翼個邊

求奇入黎搵野打下 唔想掛機

個曲有K,可以入黎搵嘢打

code?

熄左登，而家先睇到

求帶下炎王王

我會死3次 JOIN唔JOIN得

即管入

入黎刷珠

你死左兩次 一次機會都唔比我

第一次預錯距離 第二次碌錯邊

最近先回鍋，hr 70幾，玩盾斧，有冇人可以帶我打打 psn:kelmahk

上面有個code 入黎

600hr 收唔收

入左，thanks

媽，好靚呀

重有冰牙

玩pc版先留意到飛雷龍嬲個陣身上d毛會豎起

男會唔會巫妖王咁

啱啱回鍋
本身玩開雙刀
有無話邊把新刀比較好用？
本身用緊冰炎劍/爆鎚

冰牙龍get!

冰牙大戰猛牛

Witcher3 Ciri雙刀

雞肶雙刀

死都唔用 柒到喊

想請教各位巴打

我啱啱回鍋幾日

而家全身用緊騰龍裝

尋日打絢輝龍個嘅時候(想刷麻痹蟲棍)，比佢輕輕一掂下都貓車，但我見啲youtube啲videos，啲人比佢打到都唔會即死

啲防具已經升哂基本，不過未升要龍脈石嗰啲，我係唔係仲有咩未升丫?

P.S. 呢到有無固定團一齊玩丫

過唔過470防？係套騰龍未客制升爆？
夠唔夠200血

未升客制丫，刷極都無龍脈石

其他數據要今晚開機先睇到

多謝巴打

姐係目前已知舊龍有:
轟龍、迅龍、冰牙龍、斬龍

唔知仲有冇

大陸百度仔List,我覺得都係鳩吹

古代樹森林-迅龍
大蟻塚荒地-斬龍
陸珊瑚台地-雷狼龍
瘴氣之谷-轟龍
龍結晶之地-碎龍
永霜凍土-冰牙龍
四大古龍-霞龍
大型地圖-崩龍 霸龍
稀有種-金火龍 銀火龍
特殊個體-冰霜風漂 冰霜浮空

新封面怪-冰呪龍
final boss-???(水屬性?)
新魚龍種-凍魚龍
新獸龍種-猛牛龍
新鳥龍種-???(麻痺?)
新牙龍種-???(睡眠?)

環保到佢丫,
三隻都係同一個骨骼

係
以前火龍家族一開八添
又唔見你講

客制防具只要大龍脈石唔洗刷紫框

佢應該係冇客製個位，因為要前題要刷到一粒猛者或英雄石

咁唔講下以前有幾多種骨骼?
而家所謂嘅 monster 全部都係龍龍龍,
唯一一隻唔係龍嘅係過黎兼職嘅樹精)
舊作有猿, 熊, 蛇, 蟹呢類嘅骨骼而家通通無晒,
暫時 IB 公佈左嘅7隻(定係6隻?)全部都係環保重用,
招式重覆性亦好高,
唔通你地唔想打下其他野架咩?
希望 capcom 可以大大力打我臉

多啲野打梗係好
但試諗下如果上面張圖唔係冰牙
掟番隻雪獅子/鯊魚出黎
你估上面仲會唔會咁興奮

出到黎個迴響同落既功夫唔成正比
佢衡量完決定唔做你都吹佢唔脹

我地係玩家,
企返喺玩家發言有咩問題?

我地係玩家,
企返喺玩家角度發言有咩問題?

無話有咩問題
我亦只係理解並嘗試從capcom角度揣測呢個係咁重用骨架既現象

但即使呢三條龍係用同一款骨架
我覺得佢地本身既招都各具特色
就如你所講 希望capcom唔好令我地失望

有冇人可以帶打爛輝龍，我想拎盾斧

係丫，無得禁丫

其實睇得出招式已經有啲技窮.
大部份怪都係一兩招專用招, 再加其他怪嘅招.
就以ＩＢ新怪為例,
迅龍, 轟龍嘅360度轉 = 毒妖鳥 = 貝貝
迅龍三角跳 = 慘爪
轟龍二連咬 = 鋼龍
轟龍龍車 = 櫻火龍(一樣係走3次)
凍魚, 猛牛呢兩隻更加唔駛講啦
骨骼變化唔大, 招式上都好難有大改變

係佢頸個個彎位裡面斬 兜割向右上督頭 之後都keep住向右上打
但鋼龍王要大迴旋都打頭要拉出先做到 時間會緊d

呢排都無咩巴打刷爛輝，加上ib一出所有爛輝武都會廢晒
我建議你打吓裝打定素材好過死刷爛刷把盾斧

睇黎我練緊個方法同巴打嘅描述一致
我練完覺得我問題係捉唔準時間完成r2連招
同埋想問大迴旋收刀之後拔刀應該用三角定r2

好唔該曬，有冇人可以一齊打 ps4

三角
基本上係你大迴旋斬中個下佢甩緊第三次頭
三角佢第四次 即刻兜割就啱

刷咩素材好

回家玉
閃避裝衣
耐熱裝衣

有事但一樣都唔洗死

炎紀就另計

其實帶好似無咩意思
最後你都可能係唔識打唔識避招

不如你講下你用咩武
點輸法點死法
等其他用果款武既巴打教你或者比片你睇點打我覺得仲好

團戰古龍我覺得其中一兩個唔識打，已經係等如向難度挑戰，因為個失衡值都上升左，好似打緊炎紀咁，唔識失衡

歷戰王黎講，炎王同鋼龍真係好易失衡好易打

自己練緊
輕弩成日死預錯距離
太刀就貪刀同埋追唔住個頭打
見切一緊張就下意識去㩒 所以太早

已正評，好勁

刷定啲玉，龍脈石等等預備客製強化好過

依家個見切已經係好仁慈

我覺得龍玉同龍脈石 上到去都係會有G位版
鎧玉可能有啲用
但10粒甚至100粒先等於G位1粒咁樣

反而soap講 整定啲現有武器樹既最終派生
準備銜接上G位應該係最好

而防具我覺得上到G位古龍級先有需要換
究竟會有G位貝貝 定可以直接原件再升防呢

我知 iceborne嗰個縮左好多

同一開始個判定差唔多定再短d??

可能會好似xx咁
可以直接用多啲貴重素材整G位裝／武
或者用上位武器，加少啲貴重素材升級

長過一開始 玩開根本無影響 你正常都唔會靠最後個刻觸發
係要練氣要適應下

業呢把野係咪已經係第2勁既通2弩

My friend is going to buy this game in Tai Po. I bet you that he forgot his wallet 🤣

總算solo到炎王王 不過都玩曬d藥

同滅盡並列第三
第二應該係射擊輕弩

我記得之前有傾過呢個話題
結論好似係以依家啲裝備去計，應該滅盡＞慘爪
因為易咗谷100％會心，所以應該睇攻擊力

其實有而家d y裝既話，又會唔會黑仔到無射擊同援擊，定真係無打爛輝

所以其實好取決於你現時有既裝
砌到當時最穩定輸出就算

邊個係咁喺到俾負皮

點解歷戰王要逐條開
又唔係合作 又唔係節日 點解唔整做常駐

諗住入ib前回坑做足準備
而家應該等到ib岀都齊唔到裝
配裝十套有十套都係齊珠唔齊裝

以前想砌裝肯打肯刷就有 而家打都無得打

等星辰祭 一次過打晒咁多野
iceborne前應該會仲有一次

利申 回鍋玩家

發夢見到 好似係負皮接收器

抵我俾負皮佢

一個禮拜任打歷戰王咁正

不過係咪八月先有？
我見到19號都無乜料到

用緊slim玩到hr13
另外pc玩到hr90
又想快d玩ib 但又覺得好低fps 由其用弓 好明顯

掉咗部slim再入部pro再雙修

好唔值 下年就出ps5
垃圾ps4 slim會唔會有人收

貝西摩斯好難打有個任要我打走佢都唔夠打...

擴邪

都啱，橫掂裝都實有更新
砌做過渡就算

關我乜事

激運會唔會增加跌風化/英雄石嘅機率？

都唔係我

既然環保不如出埋猿骨骼啦，跟手就可以出桃毛獸王，雪獅金獅沙獅

金銀火唔知會唔會出呢

咁少人打上位普通調查任 開救難都無人入

今晚又要刷石加升hr

唔係紫格冇人入正常

唔介意我練武器freeride既我ok啊

原來係咁 咁多唔多人打柴格

應該對歷恐 歷戰王呢啲先有用
要佢本身任務報酬欄會出
紫格照道理應該就影響唔到

睇下有幾多格
不過就算得兩格都有人入

爆鱗龍寶王咁撚難出嫁

高清屁

用pc黎同ps4 比fps 你不如專心打pc la

有無爛輝團？

整高耳裝
差爆鱗龍寶玉整頭
好撚難出呀

問得黎自己開個之後加密po上黎應該快啲

玩弓先低 轉視角好慢

想打+1

較視角速度最快

8人團應該開唔成
Lv1有無人打？

睇完巴哈個武器調整同見到有冰牙龍
搞到想玩MHWI tim

但太耐冇玩唔知miss 左幾多野, 同埋唔知錯過左幾多爛西神武.....

啲神武一到g位都out喇

話說自從爛輝冇得斷刷之後有冇出咩新龍

即係邊把

要等活動

前幾日dl iceborne ,爭d 連大兇豹龍都唔夠砌
好彩好快就摸返上手

樹精打咗未

原來迅龍係真

未

乜黎

爛輝屬性長槍有冇得玩？
頭po淨係講要鎧羅慘爪玩無屬

點解覺得係假

我冇野講

同巫師3 嘅合作任
打鹿首精（長駐特別任）同古代鹿首精（活動任）
可以整片手，我雙刀，2裝全身裝同2裝全身外觀裝
可以拎到1粒攻擊珠，特別動作等

大劍係男人既浪漫

個個都係負皮接收器

咁夜會唔會有人刷爛輝

我無嘢講

好似冇miss 得太多，隻樹有冇大細金？

其實剩係想打轟迅冰呢啲加拿大特大既龍

呢幾日玩返都係打珠算 爛輝唔打啦
有把射擊但唔多識玩

潛水一排
點解個個post 都咁多負評

近排回鍋想問下有冇地方可以同人約戰

呢到約炮多

我HR 14打得好痛苦 單人刷素材
火龍紅玉打左N場都無
利申玩弓

k神係圍爐gp宣言
邊個post最快收到50個負皮
佢送ice borne俾戈位巴打

聽日出番極具
有無話咩武會比較易打?

無大細金
但把雙刀有特效

粒攻擊珠難唔難拎？

用卷換？

岩岩升上HR14 未有金卷 要打4隻炎王龍 我一隻都未打
今晚唔知打唔打得切

之前有唔少巴打呻打咗好多次都輸，但都有人話1－2次就搞掂
頭post老手回歸建議入面，有part係講合作怪物
有寫到單人樹精要解呢個支線可以點玩，可以參考吓

其實唔難

睇左攻略先 知打法更好
武器把把差唔多 除左重弩難打d 冇奶好易死
心眼必出 有盾就強壁

好

三擴一坦打法除外

okay

一人一屈啦diu

屌佢，今日諗住同個FD玩下挑戰任結果次次準備好入去就斷線我開佢開都係一樣

我想過一次拎外觀咋
長槍係咪要防性3 防強

巴打可以帶我過嗎

至少防性3 防強
3區會有招用角頂人 會裂傷 有防強都擋唔到

極貝處

求帶

神父K 17分鐘內打完，3個做營地獵人就得

弱點特效 Lv3, 無屬性強化 Lv1, 體力增強 Lv3, 防禦性能 Lv3, 防禦強化 Lv1, 達人藝(Behemoth), 看破 Lv3, 超會心 Lv3, 攻擊 Lv4

橙爪槍有無撚頭

啱啱買左

一齊玩

想睇表演

打住普貝試下先

極貝帶唔到

個負皮我俾 檢討下

普具我都都打左十幾隻
極具好似係多招角2連插同會隨機鎖人?

仇唔係隨機
唔同武器打頭達某次數就拉仇
5粒滅龍石拉仇
3區比佢角頂打中拉仇

長槍最難處理就係新技 shoulder attack

依家多唔多人玩笛 想砌笛裝
上網搵過幾套都爭緊啲咁

笛裝同一般近戰裝一樣
係揾多個珠位放吹笛名人

以前玩奶會出體3 名人 速納 耳塞 快食 廣5
但回鍋之後又要再砌過

新手試過下, 個水平剩係可以入場吹攻大同快跑, 打怪剩係維持到快跑(3角易出), 攻大冇咗要隻怪轉區/跌低先有機會吹返

然後成場就三角+圈咁扑一下就走, 唔知仲可以點提升

咩快跑？ 自身強化？
上網睇下人點用 學習下

你都可以走埋去 三角+圓形 一下
其實唔出三角+圓形 出其他 儲音符
最尾用r2起手咪吹到攻大

你都keep到自身強化 點會keep唔到攻大
唔好限死自己用三角+圓形

個負皮我俾 檢討下
利申：我係傳說獵人K帶既第一代營地處

全部俾哂負皮 檢討下

點解覺得🔺特別易出
定係你會經常收武器 然後直接L3+🔺輸出

no tk

諗諗下應該就係成日下意識收武器避怪, 第一下就三角打直扑出去呢個都係原因點解keep到自身強化不過儲唔到攻大(三角打出去安全就r2吹得

打得太龜有排練

落返個匠同心眼先啦巴打

回歸有無爛輝場？

我諗住拎普通果把
輝慘要匠3 出少好多技

樹精點打法
係唔係要自己探索先

新手想問點接ffxiv個任？
已過主線

據點 藍色感嘆號 異世界的來訪者？

果個唔係witcher3?

想問下Y系列既裝點開啟

要打歷戰王(活動)跌票整

點解咁耐都唔出冥燈王

單人樹精係常駐特別任，只可單打
多人森精係活動任，下下個星期會有，可以搵人carry

刷一粒痛擊刷左三粒超心一粒心眼都未出

姐係我不斷打個隻王既曆戰就開到了？

打5場 一場一張

唔係，你要做嘅係等佢個活動再出

有冇人依家打，回鍋新手

終於打屍套龍

打咩先

打咩都得，新手一名，hr70 幾咋
一齊刷下素材？

不如一齊打貝

我過過一兩次，識識地打，要靠師兄carry

hr70幾嘅我都試下打一場得唔得

你好我係赤武
利申：新手

多謝carry

佢係Fishball

咪係 我先係赤武狗 又扮我

你係不如玩長槍啦

有玩架 自己睇卡片

仲有無貝貝

有冇位?

皮已負，下次搵我油雞

我見佢地滿左

你地夠人既你地打
我想練下手感聽日打極貝咋

入黎玩下？

佢地係玩自由坦近戰極貝或一人一區，利申極貝處

貝街場仲係好恐怖
聽日準備睇神父們表演

Coming

好友名單10幾個Sunny
點知邊個係你

屌你老母

安好

點樣係任務入面ping 自己個位置唔記得左

有個叫「信號」嘅野

要禁咩制？

原來 option 正方 就有

有無人打爛輝

今日係唔係冇咗lv1爛打
我把柒火太到底幾時出

用弓打炎王龍真係難到一個點
有時明明射頭偏差少少都唔當弱點
射尾又無弱點 D技差唔多全部向前中距離
打身仲要0傷

水弓solo先易喎

我用冰弓 初見打炎王龍
未有屬性會心 弱特 難到叫救命

炎王個頭算大 唔難瞄
練多幾次就得

反而鋼龍 初見用弓打仲易打
可以追尾射 同埋閃光彈

技術型武器來講
弓打炎王(solo)唔係第一簡單
都起碼係頭三

今晚求帶極貝 想要skin

呢位巴打今晚會開直播1帶3
佢得一個要求： 隊友企營地

ok 留名等curry

俾個正皮你

想傳獵carry就要多啲正皮

之前想幫手 佢sd幅咁ge圖黎

又有極貝刷？

有冇極貝場？
利申 岩岩重玩

想睇1帶3

我都驚出嚟會阻住佢打
一定會留營地釣吓魚捉吓甲蟲算

開？

今晚等大佬carry

留名等大佬carry

新買game, 遊戲id叫Sunny, 有機會的話希望大神帶升

又多個Sunny

你邊撚個 開黎見我

我都係新玩,有冇人肯帶我打滅盡冥燈歷戰王
我會用一生既時間好好多謝你

留名今晚坐營地睇show

宜家企camp，黃道唔會死？

.....

係咪又係你條仆街

洗唔洗真del

唔得閒理你住

玩撚出禍 sad

jm9 又得罪人？

上面話k1帶3 佢起身del曬全部野

FF跳

sad 我冇惡意wo 純玩下

要入去
做營地獵人

咩事油雞搞咩黎？

係囉

佢del左咩???

你還返K巴畀我

應該係youtube D片
上面條片已經unavailable
唔知係成個channel del定淨係del片

diu chicken

吹水gp都無埋

你要負一半責任 你幅圖

心情唔好咩 平時都係咁鳩up架啦 sorry

唔關油雞 沙包 任何人事
我自己問題

無事呀嘛？

超回復力 散彈重弩拉頭係咪ok
有無清試過

幾時開左自私gp

絕對ok
防5防強
體力回復量up 快吃
體3 加護3
超回復力 心眼
2盾1反 / 3盾 自己揀

今晚執完再搵呢到手足curry
btw thx

覺得呢隻野要打坦 就應該有咁坦得咁坦
分薄咗坦力想去輸出 盞加重奶媽負擔
心態上又會想貪刀

快吃唔係for自己用
係for其他人幫你飲水都會回得快啲

ching咩事

普貝都避唔到招靠係咁食藥過既係咪暫時唔使諗極貝

我都del你...

而家邊把大劍好整

有冇人carry 極具

未返黎 發生咩事

你del 應該冇人有所謂

有冇PC撚幫手開三古龍俾我過主線

發生咩事

單人lv1爛輝王

大劍

終於主線通關

有冇d非原廠headset推介
唔要插手制 好食電又一大抽野好麻煩
headset要有埋game聲同mic&隊友聲
有冇線都冇所謂
最好below$500

Hyperx好似幾好
但我插手制
無線就好難平

我見好多非原廠都要插手制
原廠我見d反應又唔係好
又話皮易爛 聲又一般
十五十六緊

原厰雖然平 但皮真係容易爛
利申：用緊垃圾原厰

平?大約幾錢到?
我見都要700

我上年做緊優惠買 500 有找

咁等暑假動漫/電玩節先買
買黎等iceborne

搵人幫手歷戰炎妃爆角刷珠

等人carry 極貝

老屎忽冇人on

原版有金同白金
白金果隻先買得過

有無大大可以curry場極貝

入左 想用場重弩拉頭oj?

你試下囉
貓下先有fun

海綿巴打可以坦加輸出做晒
你唔駛擔心

我用不屈盾斧係旁邊抽下水咋喎

3個會唔會太刺激

我join唔到quest

有你carry,即入，利申極貝處

果下咁都中？

應該彈咗出去
你坦得幾好
不過拉咗仇
唔好偷雞射幾槍
好易死
輸出有我地

我試多次
有無話點拉你擴散易啲全中

個2XX街場太刀都幾狠勁
仲勇過我

無所謂，你唔好亂走
你無血我會幫你諗
我有麻眠暈閃光
我其實係控場

有冇極貝團 仲未打

巴打們勁到

邪教萬歲（イリヤis me

第二粒石跳失咗
仲以為你地兩個貓緊

係咪有carry極貝入緊嚟

你係？

我先係

冇佢carry，過唔到極貝

你下局，太多新手
又無經驗

今朝打街場又衰係最尾個粒度

巴打 拖唔拖到3

其實係得
唔作死的話

請問有無大神 可以carry極貝？

收返句說話，要2個帶2個
太新，輸出不足加秒倒

冇人上集會所嘅

有冇集會區可以入

有無人一齊打極貝？

有冇人curry極貝

首先要有坦

sor同得多熟手打 無注意拉開舊石頭

係入面開左場極貝，有無人幫拖

你貓左兩次

有冇pc撚想食貝處

個下袈裟避 但唔係打我 自己跳左過去食招

翻ps4食啦

返緊屋企
仲有冇極貝carry

server搞咩

屌哇 係咪得我斷咗

我斷線？

全ser彈晒

屌，垃圾serve

打到最後一區先斷

依家點

去老屎忽 但開唔到

唉，我地都係

建立失敗

被迫收隊
食得一個處

係 全ser死應該
但又會遂個彈好似被踢咁

等你幫手架 ...

仲係死serve

就係我哋嗰場呀？

新人留名

應該係果個
之後個啲都係秒倒，無乜經驗
見二區有人射異常箭就知大穫
輸出唔夠，拖得太長

係咁斷
上黎睇下係咪自己問題
原來又死SER

剛剛斷果場去到尾區，算唔錯

開返ser話我知 打fifa

個零月新手
啱啱入去試極貝
嘩，同佢餵完招後
打街場肯定冇可能過到
除非咁啱MATCH到3個老手菠蘿雞

俾人踢左 冇ON幾日姐

邊個踢一拳清

全部人死曬？
返展企想打貝都唔得

應該係大server死
我剛開機都入唔到

可能三太子想打斷線lv6 爛輝
所以關一關ser

三太子爆角了
大家可以on了

聽朝/聽晚有冇極貝carry
今日頂唔順想訓了

入哩間

pat pat rm

打左三次樹精隻毒妖先保到唔死

屌

淨係得我斷??

又死大ser

又斷？

yes on99 sleep

又斷，救命，我只係想過一場姐

仲諗住今晚攬實各位巴打carry我過極貝

呢條友玩緊既大劍同我玩緊既好唔同

睇足19分鐘無眨過眼
4區D招真係下下驚到瀨屎

鹿首精任只可以單人玩？打完之後都無自由任？

著不動衣硬食招呆撚咗
好多下得返兩格血
Hi多下都拜拜

極貝

一野貓晒

我分心貓咗
不過我跳到㗎

點解炸彈都會爆到石

冇新嘢？

招擴神或老手破處

食緊貓飯係唔係炸唔到

頭先有鋪遲入食緊飯炸左都冇事

刷大細金任, 殺一隻脫離得唔得
定要打晒5隻先得

可以打完一隻走

好彩有隻奶
4區手殘，食藥變摸化石
仲不動衣緊，食咗3招唔死

唔駛多謝我

多謝咁多位巴打carry

仲有冇極貝打求carry

我會將呢份愛傳承開去,依家就去幫人解29hr爆鱗龍任

佢地好似去訓覺

入咗

咩名

我地等陣 等佢地完場

你咩
以前個名係點
打得飛機多，無記性啦

佢有5隻怪 會同時係個場度定係要殺左一隻先出一隻？定一次有2-3隻？ 隨機定固定？

一開始3隻，第4隻要打死一隻先出
第五隻同理

多謝各位巴打carry雖然我食唔切藥救唔到你地

我見到，FF跳衰咗

仲有冇

啱啱醒

. gun 玩到4點 11點起身

好掛住廢青生活

請隊友保持克制，不要TK

係邊區

我無開機
舊圖嚟

見到燒包同魚蛋on

入咗街場同燒包打緊

一陣去老屎忽一齊打

仲有冇carry

等緊你

party ing?

係

龍屬棍用穿心槍好啲定帝王屍套好啲

Ps4出面賣緊幾錢？

多謝三位大佬

有冇大佬帶極貝

對上一次出返juno王係幾時?

兩個禮拜前

極貝招隕石出得仲密過條女發脾氣

普貝都唔夠打😢

打極貝做奶有冇咩特別要求
齊友愛5，快吃，節食係咪就夠
自問打貝唔識做輸出

極貝係唔係要幫手 ? 但有時會失手, 會 貓

有食菇穩陣d
藥好快食哂

點解企左石後面都貓

極貝用黎刷珠?
頭先嗰埸出左5粒風化

btw全部垃圾

岩岩聽到有個叫赤武既想1帶3極貝

有冇pc撚幫手開埸新大陸白風
code :AyHRLaF7NQRs

謝大佬們carry最尾營都唔敢出

有無大神carry極貝？求破極貝處

入上面個曲搵人幫

係 最多珠同hr

入咗曲 求carry貝

入左

仲有龍脈石 琴晚有場有4粒

入魚蛋個任

沙包你走啦 我唔想再見到你

真係好固執 成大半分鐘都唔肯落黎

你幾時破埋我

想被帶

想比你奶

#986

上面個曲連線不存在嘅
我嘅問題？

990

991

992

#993

#994

996

998

999

1000